是日，，靚宵

新竹米粉，，，好好食

做乜執廚餘食

乜香港人已經慘到食樹皮😦

拉

炸菜

湯渣

請助養小妹

好好味

好似好淡

邊度買

正 嫲

靚宵 合桃露湯丸

雖然我好鍾意食湯圓，，，但你嘅湯圓煮到

料子唔好，大廚都冇乎
何況唔係大廚

幾好食